男朋友話想開房，但佢話唔一定要，即係點？

利申：幫人問

2 個男人唔租架

想開房，但唔一定要有房嘅意思

即是佢係好男人，有魚放係面前都唔食

佢想同你做愛但唔想俾錢

即係唔一定要 同自己條女開

咁你個口準備爆啦 食飽d

睇你咩決定
我話想 我俾你拒絕
但如果你真係拒絕就分得

唔一定要（同你）開

又想中出即飛又想戴頭盔
呃西屌又賴清高
等你自己開口佢個心會好過d